抽籤係第一個抽著數定最後一個抽著數?

要睇係咪重覆抽
c同p既分別

機率一樣

一樣